睇住班港豬畀個Pokeguide當係狗咁撚

出個煽情post就成班傻仔撲出嚟盲屌地鐵
就知道班傻仔醫返個腦都曬藥費

成班冇腦嘅其實豬狗不如

Startup界backup佬

一鳩樣